係黨鐵上和你唱有冇犯限聚令

如題

有，一個人都係

喺獨裁社會
存在已經係犯法

你開聲唱歌梗係唔得啦
但如果你睇片播歌邊個吹得你脹